Mila Eva :
Ahoj .
Jak se máš ?
Mám se dobře .
Budu chtít na výlet na dovolenou .
Pojedu vlakem do olomouce .
Budu cestovat za jeden týden .
Budu bydlet v hotelu Opera .
Budu spát v jednolůžkovém pokoji .
Budu se prohližet historické pamatky a slavné galerie .
Taky budu navštívit krásná stará města a muzea .
Budu jist tipické jidlo v restauraci a budu pit hodně piva .
Doufám , že bude hezkou dovolenou .
Nakonec budu se vrátit domů .
Z olomouce do Prahy pojedu zase vlakem .
Měj se moc hezky , těším se na Tvoje dopis .
Tvůj Adam
